（突發)新界北要求支援

有個人疑似想發動恐怖主義要包炒想對我地一眾朋友仔不利

咁都好d 係fake news

下，21號唔係出晒去金鐘咩？

其實去元朗做乜
呢d咁既垃圾地方就由鳩佢啦

新東新西都聽過

新北？

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

Lmao 最後淨係fake d 黑社會出黎

大家由個post 沉

有撚人去牛屎區咩，送埋比深圳又點話

係就好，為民除害一下起左佢個base

影衰元朗人班牛屎仔

邊撚個得閒去元朗呀21號
個個去晒香港啦
除左班足不出戶牛屎佬

拎左不反對通知書話我知